
# COMPRENSIÓN 
>Para poder trabajar con Laravel se necesitan muchos componentes, por lo que una opcion de software para poder 
trabajar con dicho Lenguaje es Laragon.
>Este lenguaje contiene  elementos fundamentales necesarios para poder crear una aplicacion haciendolo de una forma mas practica y no tenerlos que estarlos instalando individualmente componentes tales como Git, Composer
 ## Caracteristicas de Laravel 


## Visual Studio Code 
>Es una opcion de editor de codigo el cual se puede utilizar para desarrollar diversas aplicaciones y es multiplataforma
## Lenguaje de Marcado 
>Markdown es un lenguaje de marcado que facilita la aplicación de formato a un texto empleando una serie de caracteres de una forma especial, se puede decir que convierto un texto en valido para html.
## Cmder 
>Es una consola Portable la cual nos permite interactuar con la apliacion, Laragon la trae por defecto.
## Git 
>Git es una herramienta que realiza el control de versiones del codigo de forma distribuida, tiene un sistema de trabajo a travez de ramas en las cuales de puede realizar infinidad de modificaciones.
